明天就係美國公佈11名被裁者聯盟二級制裁期限的大日子

等睇美國不了了之

強烈譴責

唔係下星期一咩

唔係60日

星期一唔係制裁香港銀行咩?

好似冇乜聲氣咁

邊個話下星期公佈

唔制裁含家有撚用咩

即係點？

請指教

推

Pompeo要喺HK Autonomy Act生效後90日內交報告
HKAA係7月14日生效，90日即係10月12日

爛果source
提防fake News

唔應該 寫第二論
係二級制裁

即係美國財政部放左飛機？

唉

之前國務卿都因為中共開人大會議推遲咗出香港自治報告。美國最近又多事，但二級制裁係一定會做，因為寫死晒唔會走數。

紙老虎

睇下星期一返來 會不會出

11個 大限係6號
12號係制裁銀行

根本就係無左件事同走數啦
等班制裁撚仲以為港共會好驚好驚
事實係班官同黑警驚都未驚過，繼續
撚爆你班香港人

咁廿蚊張佢喊乜鳩？因為太開心？

星期一了